屌你老母，一個都不能少!!!!!!!!!!!!!!!

屌你，我地仲要留有用之軀去反抗黑警，反抗暴政。

死有咩野用呀。

加油!!!!! 香港人

各位有情緒問題快啲入來睇睇！
一個都不能少！

[情緒問題]路難行，但有好多人一齊行緊

推